[認真討論] 諗諗下 SH GME 係咪搵笨柒?

隻股只係俾人吹捧咗, 人氣夠, 多散戶買,
但老散冇能力操控股價,
而家過咗咁耐基本上變咗傳銷局,
大戶夾埋得閒拉升/ 落棍, 上落幾十蚊俾少少希望你,
等你覺得終有一日SS, 不停加倉又唔放,
來來回回都不知套咗左幾多人D錢係唔同價位,
然後大戶就開心割韭菜

如果真係咁多老散SH就會SS,
我又會諗, 屌咁同散戶長揸有咩分別?
你有冇見D人長揸匯豐/ APPLE甚至TSLA會發生SS?

不要問只要信
DIAMOND HANDS

你開呢啲post唔緊要
唔好到時升又潛水就得
煩撚過啲閪婆

又有呢啲po

多謝 登

多謝定
今晚爆升

我就100usd均價 穿100再叫我

有咩好討論
信SS咪坐
唔信咪清倉/short / put
你都可以割埋一份
成日都有呢啲post好煩
建議你short 埋一份 /買張 10蚊put （BAC指GME只值10蚊）

連登睇美股有學術價值既咩

認真答下你啦：
以下純粹吹水，非投資建議。
如果想買既 就用多D心機搵下資料點解咁多人覺得會SS。吸納各方資料自行判斷 風險，唔好盲目跟風。
淨係呢幾日都好多資訊比你參考。
SEC，DTCC，GME 官網都大把相關資訊。
信則有不信則無。

你係咪唔知咩係naked shorting? 係咪唔知tsla 被人ss 過？ ss 咩條件下發生？ 如果知你唔會問得出最尾個句

點解件事發生咗咁耐，仲可以對成件事一啲認知都冇

btc 17/18大跌到3000
20先爬返到20000
自己get下